和理非！！！聽日同我出嚟遮打花園

【和理非回合】
聽日都有啊！！！！
遮打花園係集會，唔係遊行，
三點至十一點，
***集會有不反對通知書***，
香港人出嚟接力喇！！！俾勇武班手足抖下，
已經有今日去咗全日嘅前線同我講，
聽日如果有咩事我都會再出黎，
野一次餐幾咁攰大家唔會唔知

聽日接力！！！！
加油

推

幫手推推佢！ ！接力！

Up

推!